[反省] 訴求口號：黑警濫權 獨立調查

大家真係應該好好反省下

獨立調查警甴呢個咁重要嘅訴求

點解運動發展咗咁耐

都冇人嗌一個清晰而又統一口號

剩係識得嗌咒罵式嘅屌狗口號

我唔係反對人屌狗 亦對屌狗口號冇意見

但係屌狗口號只會另對家嬲 而唔係會怕

警甴怕嘅係獨立調查 怕做condom仔

咁就要針對警甴嘅弱點叫口號

大大聲咁向全世界人

清楚表達香港人嘅訴求

黑警濫權 獨立調查

推

要死全家

你叫佢就怕咩
訓醒未
五大訴求咪有
解散警隊叫左幾個月
佢有冇驚過

。